有無巴打係日本可以幫手買隻錶

我想買隻錶

呢個牌子
係吉祥寺，心齋橋都有得買 （橫浜 唔清楚）台北唔知有無
Thx 薄酬

Telegram : ck937

台北有專門店，但好似價錢同日本有出入

利申人在台灣

日本撚，可以代買。
但係點收錢？

我有一隻，深藍色chronograph
買咗冇幾耐，戴唔夠十次
有冇興趣？

你知唔知幾錢？ 好怕貴好多

我諗住價錢x0.7 + hkd 150 左右 (可議) 你幫我搞埋其他野姐係送到返黎唔洗再比錢(唔知洗唔洗比其他費用 我會再加錢）
但想問價錢係咪要比埋税？
我只得HSBC ac 過數

No 了 thx

telegram: Ck937

我就唔知日本咩價位
台灣就錶面全部都係5-6千台幣咁上下
錶帶就唔係好記得

最近都睇緊錶
你睇中邊款 , 比我參考下
想買隻皮帶既錶黎襯下
平時帶開膠錶

哦。。。 thx

我買呢隻 帶你要再簡

ok，我會幫你，裝好telegram覆你

:lihkg852

巴打咁好人
坐車去買同寄嘅時間車費都唔止150啦

我都係樂天買左隻聖誕送比女友

我諗著網上幫佢買，寄來我家，然後寄俾佢。
運費應該包在手錶上。
anyway見新壇，幫手搞好人氣
連登仔，我盡幫。

反正我都成日幫朋友寄野番來。
之前高登都幫過幾個
點樣最平，寄野番來都熟哂。
黑貓，ems，fedex，sal，船運，咩都試過。
暫時最高寄過500kg音響回來。

巴打知唔知日本樂天買野點運返黎
最近睇中左個袋有折 但唔識運

樂天多數寄本地
其實你可以睇facebook好多香港人做緊，
你可以去search下。
我得閒都有做，不過要幫人包，又要跟單。
其實真係幾花時間，如果日本波幅升就蝕入肉。
不過果時我好想做鑽石會員，
所以勁幫人買。

巴打日本住
仲有冇做代購

有做過，不過硬食左幾次差價就…
現在多數幫friend做。
蝕左當朋友，無所謂。
其實最主要係唔識做

呢個牌子錶面同錶帶要分開買 ?

想代購其他野得唔得
想買個按摩器比老婆，大概7kg